[幫手填問卷]《全境封鎖2》問卷調查開發設定！續作可能將走出美國

節錄: 蝦米攻略網-遊戲新聞

Ubisoft加拿大打造《全境封鎖：加拿大》設計圖：

你覺得《全境封鎖》續作應該設哪？

A：新城鎮（繼承故事）

B：紐約（繼承故事）

C：新城鎮（保持與《全境封鎖》紐約相同事件）

D：新城鎮（全新故事，不同事件線）

另外，你也可以寫更詳細的設定，比如《全境封鎖》只開放了紐約的幾個區，續作可能打造完整紐約城，Ubisoft還詢問你為《全境封鎖》打幾分，推薦好友購買打幾分，是否願意購買續作，以及玩過什麼類型遊戲，《全境封鎖》遊玩內容的喜好。

《全境封鎖2》創意收集問卷地址：

Ubisoft出？不了

仲會中伏個d應該驗下腦

佢老母d怪打幾百槍都未死，比怪打兩槍就瞓低
打裝打槍仲要睇天賦
點玩呀
UBI 不了！

刷裝game

刷裝無問題
但更新一次就削弱晒槍傷，裝又要重新再打過
插件又要再打
再講多次
UBI 不了 !

多bug

開放全紐約啦

有無強國